林鄭又要做雞又要立貞

立緊急法 = 緊張狀態
各商戶應明白
錢萬三 胡雪巖 既故事